光明頂屌撚到起塵

垃圾左膠婦團
垃圾泛民左膠

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

突發 長宏村
求幫手開POST

之前支持metoo的人，從來沒有證據就入人，現在又要女義士係警署俾男人婆me too 要交證據

左膠女權死撚哂

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

所謂人道組織 女權組織 平時一有光環爭住仆出黎拎
但一挑戰到權威/損害到自己利益就全部縮返曬入老母個閪度

所以話呢場運動的確係照妖鏡黎

仲有。

垃圾泛民左膠仲騎牆奶兩邊。
又屌政府高，又唔比美國制裁法。
跟本為左自己利益。
大是大非仲騎牆垃圾

泛民撚有唔俾制裁法過咩
澄清左係fake news啦屌

Miss左live 好想聽番19爆

好耐無見陶生咁大火

幾時嘅事？

堅屌，唔係live 應該出粗口

仲有屌班廢老無腦食偉哥都唔扯到。
記招除衫守身，女權啞撚晒。

扮晒唔想裁，同業瘤扯貓尾

岩岩有聽 19好激動

開左

19屌既係政府
你內文做乜撚野

左膠係敵人, 但係泛民唔算係
請勿分化

婦團組織過兩日有集會WO

828見

係時候升級了

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)